急! 集思廣益 香港廢校

是咁的 想搵個冇保安守嘅廢校做拍攝場地
有冇巴絲有提議?
利申 去過幾間都有保安 包括堅尼地城

荔枝角屠場岩唔岩

達得

唔係入唔到咩 而且有好多器材要入

猛到hihi 要拍saw啲friend

自己搵啦仆街
揚晒出黎有咩居心呀

至徳？

連公廁廢校都入唔到你問題啦